# vivo
юзербот который добавляет в каждое сообщение 'Смартфон vivo'

## АХТУНГ!!1
паша и ко. взбесились; использование бота может привести к выходу со всех сессий, спамблоку или вообще бану по номеру телефона. у меня все ок но на свой страх и риск

## как запустить
0. (опционально) активируйте виртуальное окружение:
  ```sh
  python -m venv .env
  ```
1. установите зависимости:
  ```sh
  pip install -r requirements.txt
  ```
2. в https://my.telegram.org/apps скопируйте api_id и api_hash
3. запустите `main.py` вместе с переменными окружения:
  ```sh
  API_ID="1234567" API_HASH="12345667890abcdef69420abcabc" python main.py
  ```
  (в `API_ID` и `API_HASH` вставьте данные из пункта 2)

## лицензия
общественное достояние (или Unlicense если в вашей юрисдикции это прям так важно)
